好似已經差唔多一個月都係天光先訓到

個人好樣衰呀

成半年都係咁
之前八半堂 甚至12點半堂都試過通頂直接上
有時訓到都會訓得好差 琴晚訓左7個鐘都醒左3次 宜家都未訓到

有無嘗試解決

求解決辦法
我都好想早啲瞓

得番一個鐘又要真係起身根本無訓過

我都差唔多 又黑眼圈又紅色點點

你慘d
我可以訓到想醒為止 訓醒就食飯

無得做廢青

琴晚兩點幾攰已經自動入房訓 都係六點先訓得著
今日返完工仲攰 都無訓

我係心態問題 覺得訓覺好曬時間 個人又長期精神緊張

我都要溫書架

有無食過藥個d
好撚慘喎攰但訓唔到
我係純粹訓唔到 但唔攰

一到夜晚好多野諗就訓唔到
唉 依家再繼續試下訓先

same ah dklm

溫唔撚到書啦仆街

訓到？我仲未訓

本身已經攰,洗乜食褪黑素
我想改變我心態問題 真係長期精神緊張
以前坐巴士 上車訓到唔識落車
但試過訓唔到 通頂去返學 特登坐巴士訓都係唔係好訓到
利申通頂唔會飲紅牛 亦未食過藥

我都係

我試過通頂飲monster之後嗰日個頭勁痛仲發埋燒

我都係 每個禮拜既8半都唔撚洗訓

我都係呀，兩公婆咁樣真係

我就準時十一點前訓得著^.^
跟住8點起身溫豬

都唔關你事既
你老豆老母問題啫

屌你老母
今次撐小馬

食屎，小馬不知幾靚
校園台Emma watson

唔怪知得你咁蠢

好撚誇 睇下中醫喇巴打 驚你個肝出事

點做到架
你訓前係咪會熄哂手機定點

小雞

你係校園台山崎賢人

我都係... 睇過精神科 冇用

真係惡夢
屋企人成日鬧我夜訓 叫我早d訓
但屌啦 訓唔著呀嘛

頭髮甩曬未

好濃密

我都係 好痛苦

我係隨時都訓得著
試過訓到斷片
由老母張床轉移返自己張床都唔記得
但十幾年無訓過一覺似樣
好想訓覺

依排9 am左右訓到

Ching生活應該好愉快
無太多野煩

訓唔到個段時間有咩做

失眠加一
試過食有睡意嘅藥都瞓唔到
嬲嬲地七點幾落樓下食個靚早餐算鳩數

Dse之後就係咁

一樣 訓唔著就一定會第朝晨早食返個靚早餐氹下自己開心

食完個餐再訓好易肥

我都係因為咁肥左好多
呢排7am瞓 1pm醒

屌我都係 咁夜訓對身體同皮膚都唔好
尋晚5點訓 朝早已經逼自己11點起身 仲要返左一日工
仆你個街 宜家都係精神到咩咁

好撚精神

一樣
但我係7點食完早餐直接訓

仆街日頭訓得太多
以家頭痛訓唔到

ok